ACL係咪呃人？

呢間野係咪呃人，類似傳銷咁？
我懷疑我阿叔被人氹緊落疊點算好

好傳銷咁樣